新年放大假好悶，同女朋友係日本過左3日想飛返香港做野

而家食緊大板燒

妖，唔識答呀

樓主唔係得返2k過4日？

你左擁右抱添
左手加右手
成日ff

詞不達意，topic同content加埋完全唔知你想表達d咩，你中文唔得不如試下用英文?

係2k美金呀sor

What to eat in Big Bang. Feel bored with part time girlfriend